點解晚晚都咁熱

直頭熱到唔使come被
係我問題？

我都係啊 屌